大家覺得你老婆/女朋友ex有冇收藏你老婆/女朋友嘅閃卡/自拍片?

女女?

?